醫護罷工第一階段結束 希望醫護唔好感到灰心

大家呢兩日比搶紙巾搶姨媽巾搶走曬焦點
罷工第二日開始已經唔係全城熱話
但你同我都知道
只有醫護一個工會罷工 係好難比到壓力政府
早幾日巴士同航空運輸有放過風聲話會罷工
未知係咪仲係籌備階段 但無論如何組成工會去協商會否罷工就係一個好開始
只有逼到政府跪低 前線醫護 你同我 先唔洗白白送死
日日活係無盡既恐懼裡面 用個口罩都要思前想後
所以大家 聽日訓醒後我地比返d焦點落醫護度啦 大陸內戰真係唔撚關我事 我淨係想香港人齊齊整整捱過呢一仗咋
支持醫護 全城三罷
光復香港 時代革命

支持醫護

我無唔記得你地

大家入咗工會未 籌備罷工未

呢次瘟疫 我地同支那唔係你死就我亡 唔好比柒婆spin 走去缺糧度呀

區區都有瘟疫診所啦 肯罷工未

行動無升級自然被其他野蓋過

民眾關注度都好重要 明明出面全部講微博 周圍講搶紙

封關救港 人人有責

請齊推和響應行動；

[香港人，反抗] 要贏，必須升級至 全民三罷，甚至 全民勇武

五六萬人工一個月既醫護為左全香港人，分分鐘連分工都冇埋，點解你地就唔撚肯再一次大三罷？工會幾時先會支援？

[極緊急] 解救醫護唯一方法：全城罷工

香港人集唔到會，遊唔到行，但都重有方法可以表到態支持醫護

就嚟到超級大三罷，返工撚應當悔改

跪求其他工會即時宣布接力罷工／參與罷工

再無其他工會加入罷工 醫護工會只有等死

運輸業大罷工蓄勢待發！連登仝人全力支持！！

即刻同我入工會！

巴士業職工會聯盟: 準備表決罷工

今次叫既罷工同早幾個月完全唔同

(極危急)請全連登傾力支持醫護，製造輿論

想幫醫護手足 真係要齊齊罷工

大家
一齊罷！

係香港 最有學識同勇氣都係呢批人 我哋點忍心推你哋去死

推

醫護灰心唔係無原因 民眾唔聚焦係佢地身上 佢地可以做到嘅回響大極有限 請大家繼續支持同留意醫護工會

⚠️Group list 1⚠️

公務員/公職人員
Group
新公務員工會

保險
Channel
香港保險㒰人職工會

資訊科技
Channel
Group
香港資訊科技界工會

會計
Group
香港會計專業人員協會
香港會計手足工會

建築、工程及測量
大Group
建築師
香港創建及工程人員總會
建築地盤職工總會(職工盟轄下)

教育界
Channel
Group
教育同行工會
香港幼兒教育工會

合約制非公務員及政府外判員工
政府非公務員職工總會
Group

金融及銀行業
Channel
Group
香港金融業職工總會 @HKFIEGU

製造業
香港製造業聯合工會

採購及貿易界
香港貿易推銷及採購職工會
Group

組織罷工刻不容緩

香港人自救

多謝巴打

要罷就要一齊罷

支持醫護
我已加入工會

一係你就罷工 一係就一鑊熟

唔想同支那人死埋一堆呀

0ush

push

一齊罷 醫護堅持住

撐醫護罷工

［行動post] 全城罷工，撐醫護！

p

輿論戰一定要贏

【廣傳】今天只做一件事：撐醫護

【廣傳】今天只做一件事：撐醫護

全民文宣 製造輿論 加入各自工會接力罷工！！

依家係咪好掛住勇武呢？

支持

支持罷工

醫護堅持住呀

醫護們唔好放棄呀

罷工救港

推呀

pusg

撐醫護

議嚟緊六日搞集會比和理非出嚟表示返立場、

冇其他工會加入罷工嘅話好難搞

Support

無條件支持醫護

加入工會，支持醫護一齊罷工

Push

做野唔一鼓作氣就係咁 好心罷工唔好留底線
底線唔係自己畫出黎